楊洋J唔J得過？

成日做醜女，但唔係真係咁醜姐？

嘩屌 個鼻乜撚野事

係好撚醜

你飛bar 我走奶

對腳OK

念力打J 都唔J 佢

面目猙獰

樣好衰
但對腳世界級

pizza

出名醜

第三張
pass

支那楊洋

取代咗胡囧囧

頸以下ok

佢個樣好似林依麗

頭以下係幾好

條女叫劉思希 好撚樣衰 咁都可以做幕前

整容整到咁嘅樣

而家ok嘅 以前就不了

普通人標準ok

成日著短裙,勁好J
晚晚唔見幾億

個鼻

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

喺中環見過 幾撚高 不過個鼻真係好撚樣衰 近睇仲核突

好撚樣衰

整完都好撚樣衰

佢係對腳幾靚
個樣完全係柒

食蝦咁食

TVB? 不了

真係幾醜
不過身材幾正

整容失敗
唔整前係普通人樣

垃圾清好J好多

個鼻唔知點撚樣咁

咁都唔醜 樓豬你食啦
咪搞大家

佢未整之前或者ok既(未見過佢整之前咩樣)
佢老左一定成個宮雪花咁

Tvb who gives a fuck

北姑

咁樣都ok嘅

聽講佢靠老母識得無線膠層先有得撈

我覺得自己靚過佢

做雞做鴨都有尊嚴過做CCTVB

個鼻衰左 唔靚

屌
笑左

我都係咁諗，不過大把人醜過佢

周志坤 八分

仲睇 TVB 嘅人
都唔方好人

cctvb

中環見過佢 真人ok既 淡妝 好高

個鼻咁樣抖唔抖到氣

on9 TVB post

兩舊都唔屌啦

CLS

拉

好重人造人氣息

蒙頭。入閘

整容雞 都係肉

tvb打手死全家

自己人黎 親眼見過

個鼻唔知做乜事
整體嚟講可以叫做醜樣

賤撚到仆街我鍾意

我笑撚咗成5分鐘

以為講緊以前xanga個TB

咩cup? 大唔大波？

個仆街鼻

我記得好耐之前有個台灣tb叫楊楊
仲要幾靚仔
有冇八十九十後記得？